有冇睇過日職現場？

可以點買飛？會唔會好爆？
想8月中或者9月初去仙台玩幾日順便睇場仙台維嘉泰主場，有少少想買即場飛入去

去便利店買，果陣賽前兩三日買

睇過橫濱水手 唔會好爆
便利店買飛 入去自己揀位坐

即日會唔會買到
因為可能當日先到可能要即場去球場買

仙台好似仲加冇咩人個主場又唔係大城市咁

即日去主場買就得

睇過FC東京同大阪飛腳，
東京氣氛好好，差唔多坐爆

大阪飛腳主場睇過
最好睇係球迷打氣而唔係場波

上年睇紅鑽喺官網買定 開波前去球場拎

國立競技場睇過浦和紅鑽對柏雷素爾
去到先買飛

早少少去，場入面有攤位賣紀念品

即場買貴dd